有冇人睇緊以家人之名？

男主到底鍾意女主啲咩 明明其他女配更加討好
不過男主自己本身都唔討好
都係講親情算數啦亂拍愛情線

子秋型D

佢個人設唔知點解搞到佢做咩都好似諧星